啟德1號(I)2房月租2.2萬元 回報3厘

啟德1號(I)2房月租2.2萬元 回報3厘
21:15 2021/04/14

"......啟德1號(I)二座低層A室，2房連多用途房間隔，座向東南，實用面積約584平方呎。胡耀才指，業主以約2.25萬元放租1個月即吸引外區客洽詢，議價後減價500元，以2.2萬元租出，實用呎租約37.7元......"

屯馬線/沙中線未通車呎租都要37.7元，通左車呎租肯定更高......

其實點解會有人貴租啟德
你話佢未來願景好升值潛力好，但關租租咩事，貪佢而家沙塵滾滾沙中線又未開？

係囉

樓齡新
交通方面現時都算ok
港鐵方面，就算屯馬線/沙中線未完全通車，都可以從啟德搭到鑽石山再轉車
亦有幾條巴士線可選擇

有啲梗硬嚟喔

3%點計出來

"業主於2016年9月以約878.9萬元購入上述單位，現享回報約3厘。"

(2.2*12/878.9)*100%=3%

無參考價值，現時樓價計~2%。

做乜Q
咁人地業主當年係用880萬成本去投資呀嘛

真，唔該十幾年後仲係計買入價咩